政府食市結論 懶人包

結論 懶人包
👉🏼食肆及處所必須全日要求顧客使用「安心出行」，或登記顧客資料
（姓名、聯絡電話等）
👉🏼可以4人一枱
👉🏼員工每2星期檢測一次
👉🏼食肆延長至晚上十時
👉🏼未有採取相關措施，則可能被要求停業、或要求縮短營業時間至下午5:59分，2人一枱；為期3、7、14天
第二個方案
👉🏼不需要食肆及處所必須全日要求顧客使用「安心出行」，或登記顧客資料
（姓名、聯絡電話等）
👉🏼只可以2人一枱
👉🏼食肆只可營業到六時（外賣都不可以）
👉🏼不需要安排員工檢測

衝著黃店而去

有無錯

邊個契弟諗埋呢d弱智方案

欺人太甚

邊個諗出黎

強迫你用

笑恥